派傳單比可能混入黎D黑社會 佢唔收就知佢係鬼

*******